東華三院李東海小學校長已失去聯絡

王賢誌指羅婉儀校長回覆會考慮會否交代事件

天水圍的東華三院李東海小學圖書科主任林麗棠，疑因工作壓力，上周三在校內墮樓身亡，事件令大眾關注，法團校董會成立獨立調查委員會徹查事件，以及公布委員會名單，女校長羅婉儀至今未有露面。東華三院主席王賢誌凌晨在社交網站表示，曾與羅婉儀通電話，對方稱會詳細考慮會否發聲明交代事件，惟其後失去聯絡。
王賢誌表示，羅婉儀今日起正式休假，署任校長一職，據知現任兩位副校長應該不會擔任，正確人選仍有待公布。「至於羅校長本人，昨日我在學校跟傳媒見面後，終於有機會和她簡短地通了一次電話...在談話中我有問她是否應該出來交代事件，甚至會否發聲明解釋，她說要詳細考慮才可回覆我，但至此刻我再也跟她聯絡不上...」

推撚到佢條仆街自殺死先可以停

佢已經精神病

一命換一命

可能著咗草去南美

轉會仁濟/保良局

屌你老母土皇帝

最多辭職
咩事都無啦

9成9自己喱係屋企偷偷食肉
諗緊點算好

轉去第二間,大把學校好欣賞呢類人

墜機失聯

This is Hong Kong

識啲校長都係咁

王賢誌表示，羅婉儀今日起正式休假，署任校長一職，據知現任兩位副校長應該不會擔任，正確人選仍有待公布。「至於羅校長本人，昨日我在學校跟傳媒見面後，終於有機會和她簡短地通了一次電話...在談話中我有問她是否應該自殺，她說要詳細考慮才可回覆我，但至此刻我再也跟她聯絡不上...

唔好自殺啊校長
未公審完

最希望見到既局面就係全港人都認得羅婉儀校長
以後佢o係邊度都要好似過街老鼠咁

最憎啲人不負責任 , 出嚟交代呀屌你老味

港豬咁撚善忘，過多兩個禮拜就冇人記得

你認為呢d仆街會自殺?

賣小強呀

如果自殺咗又要做返口德撚😫

害死人仲想走佬

發覺香港好多校長都係土皇帝上年定前年個單

使唔使報警失蹤人口 ?